我覺得今晚TRUMP個記者會內容唔會幫到香港人D咩

繼呢個POST之後

希望又燈中

擺明講明洲